依家d 90後當Office係免費文具鋪？竟然夠膽印白紙拎走！

其實我由上個星期開始已經留意到，

訂A4紙訂得密左，

咁我咪多d係Printer附近行下，

點知比我留意到隻90後成日出出入入，

咁我咪8下佢Print咩（內聯有得Check），

點知原來佢有一個Record 係Print A4白紙廿張，

咁我咪拎住張record 當住佢面問佢咩事，

佢就話屋企細佬妹Exam想要白紙計下數，

大佬，你估公司開善堂咩，

又唔見你話屋企想要銀紙拎走公司個夾萬走？

之後比我鬧完一輪出左封Warning 比佢！

真係豈有此理！

Ching Ho ball

點解個90後咁撚蠢
直接拎啲紙走就可以啦

long time no see ching

近況幸福嗎

我通常印全黑浪費d墨

個tray lcok了，要fill紙就要問人

要開鎖

間公司你有份
死濕鳩

公司用少d紙你會加人工？

間公司個個都有份

乞丐

90後唔鬧唔得

原則問題
如果公司個個都咁做 都ok
但如果無人咁做你去做就係你問題

個虛擬90後都真係幾on9

我都覺

記得有咩鑊都攬上身，
間公司你有份架

點解會知係print 白紙

豬蛇在車子生活如何

文具都要計既公司都係第一次見

原你老母個則咩 你又咪係打工仔 又唔係老細又唔係股東 佢哋用多啲紙又對你冇損失

佢個Document Name係Doc1.docx

問多兩問佢就和盤托出

樓豬迷雲

A4紙咁平都偷，點做大事

睇你之前開過咩post,就知你係有精神病

睇你個名就知你係4眼毒撚

我支持永續

報警拉鳩佢啦
而家啲90後呢...

細時偷針 大時偷金

樓豬係軌

一定係啦,繼續上連登開post刷存在感啦你

身在曹營心在漢

比人調左去做打雜？ 連紙呢d野都要管

一場同事唔想攪到咁疆

盜取公司財產，你係負責睇呢樣野既人，你有責任去咁做，如果唔係上面問落黎你都有屎食，保護自己緊要啊

咁係偷野喎~ 咁都唔炒樓主點做野架 ?
炒完佢, 仲要叫佢賠錢喇

有次我見到隻90後隻廁格卷咗成舊廁紙走，我即刻當住個00後intern面前屌柒佢，之後調咗佢去洗廁所

咁型

樓主好有恆心
追擊90後絕不手軟，開左成二十個「依家d 90後」既post

無辦法，話曬公司兩層廁所都係我管

管廁所

廢人係要開廢post去尋找人生意義

都幾上進呀

呢d 90後唔屌唔得！

呢句真

到底要到幾時先有隻90後可以令樓主滿意？

樓主唔屌唔得，開post冇圖你講咩都得

d90後唔屌唔得

D90後仲會成日印自己野

唔係掛!!!

屌你啦，公司用少左錢你有得分咩，20張紙咁少，你話攞600張就話姐，屌

你理得人姐
人地夠膽拎 你又眼紅人

你中意咪一齊拎囉

咩logic黎? 連登人真係痴9線

用連登狗既邏輯, 周街非禮人都得啦又唔係非禮你老母

樓主全家已死 冇人理佢 所以靠開膠post黎引人注意

600張就唔止warning啦

一pack 都500張啦
30蚊唔洗
假膠就返屋企啦

大把OFFICE都係咁

好命嘅90後都已經做緊高層，幾時到00後

今次作得麻麻地喎，有人幫你口嘅

偷1萬蚊係咪偷?
偷1蚊係咪偷?

點解要print 20張白紙
係咪我真心？

不嬲都用公司資源, 好常.
細公司先會計住晒.

Ching sick ball

49歲(印全黑)

咩公司請中學生做intern?
好少聽中學生做intern
做pt就聽得多

晴報又有新聞

g池樓主

90後都成曬人都做啲咁濕9嘅野
利申：90後

樓主考入境主任考成點阿?? 夠唔夠班90後搶

咁凍仲邊有90後返工啊傻閪垃圾廢老

上次個00後intern比我屌到喊哂口 依家D後生仔真係

唔講唔知，你講完即起底模式，原來條友係精神病，Rip

有次我見到隻00後隻廁格卷咗成舊廁紙走，我即刻當住個10後intern面前屌柒佢，之後調咗佢去洗廁所

拎少少紙姐

年尾會派返疊A4紙做花紅

依家00後喇 仲90後

樓豬仲未bam!?

一定check 唔到印過咩

Ching ho ball

個90後做左咁耐你都仲忍到

佢過氣了
而家出面屌緊00後
佢仲攬住90後當寶

要珍惜吉魯
假膠左咁耐都未攰

個９０後咁耐以來收左幾多封 warning,

定係公司好多９０後

我認識連仔

好波

你個濕鳩老屎忽成日俾人係背後屌

上次個90後一齊去廁所 見佢連屙尿都唔識 彈到D尿周圍都係
忍唔到手幫佢扶住 佢竟然連唔該都唔識講
佢而家日日返工都要佢同我講野係 擘大口跪係我面前
一d都唔醒水

唔揸正做都唔得既

垃圾樓豬次次開po都係追擊90後
過幾年係咪會開多個新ac追擊00後

樓主係咪好憎個90後同事
人地入黎做咗兩年 你就開po鬧足兩年

係咁屌90後
樓主幾年出世？死廢老？

其實報得警

上次個10後找左個水樽裝左公司d水走，我即刻報警拉鳩佢

仲屌90 後，00 後殺到黎啦！

樓主你拎白卡未

之前公司有個60後大嬸，拎公司十幾支鉛筆。即刻俾我捉住。佢解釋話要俾佢啲仔女做功課！

嬲到我！

見佢係60後，所以即刻送多幾排鉛筆俾佢。當冇事。

如果係90後，我就即炒！

幾時開清算埋00後

圖？

90後唔屌唔得大

漢都冇左 咪玩啦

睇錯左做９０後去文具鋪印白紙 比錯正評

樓主仲係咁膠

乞兒小家公司

樓主=奴才

好戇鳩，洗撚印咩? 打開擺紙個tray拎咪得

我都係沈門呀Ching

呢兩句最無原則 仲學人話人

邊到有寫包公司文具

ching又唔覆tg

00後18歲 樓主幾時轉目標？

你算仁慈，換係我即報警

分分鐘佢倒貼都似

寫花佢reference letter

你算仁慈啦

可以算公司偷竊 ，告起上黎入硬

鬧00後未啊

比人發現真係可以報警呢
太傻了....

屌你老母啦老屎忽
你幾撚時死啊柒頭

傻豬每日拎2張咪無事

其實可以報警拉佢

咁佢拎紙有咩問題？佢拎返屬於佢既野

擺明樓主係果d唔抵得人地90後後生過佢既老女人

00後真係垃圾

樓豬係好人 忠言逆耳

90後就後變老屎忽了
樓主幾時開鋪講下00後

屋企連少少廢紙都冇？
就算公司都一定會有廢紙啦
自己印錯印多野都會
唔可信囉

其實樓主你都唔係好重要姐，得閒到係printer付近行左幾日，為左周人呃a4

係呀 你老母話要

我覺得個90後係衰坦白
話自己辦公要用算草紙jot notes 個tray又鎖左情急上黎就print白紙咪得
D白紙去晒邊? 計完數碎晒啦

同樓主講明自己偷走公司財產擺明搏屌咁又係on9左D

原本以為唔直接拎紙走果條友好on9 原來你仲on9

就咁話要白紙寫嘢咪得，洗乜講真正原因。人無公關，真係

多人做就無問題 你個原則都幾on9

起碼要收翻佢兩蚊一張紙罰下個90後先得啊

間公司你嫁？

見到ezone Facebook 又講呢單

記者真易做

睇完佢開過咩post, 我都係返出去先， 你地自己小心d

又係你 見到個topic都估到 成日都開post講個90後

呢間肯定係血汗公司

啲90後好麻煩

所以我公司特別會安排一個人專門監視住啲90後。睇佢地用幾多時間上網。睇佢地去幾耐廁所。同埋有冇同人傾計！

60後嗰啲，因為有家庭負擔。所以會俾佢地工作時間做私人野。嗰少少時間，最多咪個零兩個鐘，都唔會好影響公司運作。

我地公司好崇尚Work-Life Balance～

肥婆食左肉未呀

90 後當公司係免費文具舖！？Print 白紙帶回家收 warning - - 網絡生活 - 網絡熱話 - D180205

轉左去車..生活點呀?

吉魯妹又上位了

咁都好報道

報紙佬真易做，抄下post又出到文，其實樓主有無錢收？

條友衰on9, 咁誠實

白癡01記者

d 記者真係無腦

吉魯開膠POST當新聞

樓主講得好

個個都有份
咁拎番自己果份有咩問題－
？

01班記者
同樓豬一樣豬腦

on9

樓豬上報啦 腦細睇完知道樓豬咁為公司著想仲唔加你人工

文具開支都屬於公司成本之一，即使不是價值高，但每個員工都拿“一點點”就小數怕長計啦！拿回家當草紙為什麼不用環保紙？如果從老闆角度能夠請到那個懂出聲的員工那也不錯吖！

作故仔當新聞

吉魯

將標題由90後轉做00後，又可以loop十年

？

好一隻為公司賣命嘅狗
我欣賞你

?

reported

我識連仔

YES

佢救你唔到

車仔的豬腦呢

yes

樓主又上報